究竟今日萬寧係咪有口罩返？？

見啲人開始排緊

依家啲人老西都排左先 搏一搏有貨返

班老野得閒得濟排完報紙順便排下萬寧呢幾日日日都見佢哋排，但又未聽過真係有

沙田有35個籌

35個molumolu

其實無咪出聲好過排餐死先發現無返貨

係咪全港萬寧都排緊

上星期有元朗萬寧職員講過今個星期二，四會翻貨

係
但有啲已經講明係返花粉口罩
啲人轉晒去排卓悅

理的啲口罩會係邊度有
唔介意裸裝出街中肺炎死
但唔想搞到屋企人
香港政府

講左係hktv mall賣

藥房都有
但唔開地址嘛